龜頭炎 求救

我一直食緊Doxycycline Hyclate 50mg去醫暗瘡。
兩個月前龜頭唔知咩事，好似有d敏感，有紅色一噠。
Urologist話我龜頭炎 開左Nystatin/Triamcinolone Acetonide cream比我。
其實龜頭炎會唔會係食doxycycline既副作用？
一段黎講， 龜頭炎幾耐好？

1. no
2. usually one week

用左落J到？

唔知咩料 上網睇過我食緊隻藥 話有可能會起疹 唔知關唔關事....

唔關事
自己衛生唔好
一個禮拜左右會好

傷口發炎好易有細菌同病毒感染
樓主記得多啲含下佢用口水消毒